拜登當眾誣蔑黑人記者係道友 左膠：我睇唔到 我唔知

拜登失言又失智 健康狀況受關注

美國大選，拜登對陣川普。一個78歲，一個74歲，兩位老人對決。除了雙方的政見，選民更關心的是二人的健康問題。而相比川普，拜登的健康狀況已經引發很大關注。最近川普團隊接連出手，直指拜登呈現失智，也就是老年癡呆的症狀。而拜登僅管競選活動不多，但最近每次出現在媒體面前，總會出狀況，常常說錯話。
本週三（8月5日），拜登受邀參加「全美非裔和西語裔記者協會」的視頻直播活動，CBS一名黑人記者針對他的精神健康狀況提問，問他是否接受了認知測驗。一聽這話，拜登很生氣，反問對方在採訪前是否會檢查自己有沒有吸毒，並問這名黑人記者，「你是癮君子嗎」？另外拜登在回答另一名女記者提問時，拿非裔和西語裔做比較，說西語裔比非洲裔更多元，對事情的看法比非洲裔更高明。此話一出，全網轟動，網友說，拜登就是一個徹頭徹尾的「種族主義者」。

場面好有scary movie 3 既感覺

左膠：NO!!!!!! BIDEN IS NOT RACIST!!!1!!!11!1!!1!!1!!11!!!!! REEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE!!!!!!!!!1111!!1!!!1!!!!!!11!!!!!1!1!!! ORANGE MAN BAD!!!!!!11!!!11!1!!!!!11! YOU ARE FACIST!!!!!!!!1!!1!!1!!!1!!! REEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

呢條友都幾易扯火9up
Donald Trump 真係玩到佢喊都似

STAND NAME: you ain't black

琴日喺pcm見到

BLM去咗邊?

who is the real racist?

好事嚟

come on man !!!
-Joe Biden

Paid actor

好似話想取消電視辯論

Source?

黑人都挑釁
你靠佢開飯

BLM唔會睇到 因為重點根本就唔係為黑人

其實拜登幾慘
自己無料 過時 無政治魅力
老人癡呆 本應退休享受生活
點知比民主黨班白痴造神
推佢出嚟死 要比侵侵撚

民主黨同其黨媒會低調處理。

拜登又屌票
唔係第一次，民主黨如果再輸真係唔怪得人

sanders: 哭能左

Orange man bad! Biden good! orange man bad! biden good!

上Reddit search除咗r/Conservative 冇一個post過千upvotes

慘得過sanders

Creepy Joe = 傀儡總統

希拉 莉 再做國務卿（攝政王）

佢老公養到支那肥肥白白

BLM?

應該真係有事
如果無問題，點解一提到認知測試就咁大反應
人係自然會對對自己內心既弱點作出強力反應

左膠：我睇唔到 !!! 我唔知 !!! 拜登係上帝

一取消的話
變相比子彈共和黨大做文章

有片啦

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

侵侵OS : 又幫我助選
( 最好民主黨唔好換人 )

Sanders粉應該寧願投比Trump好過

希婆做攝政王台灣就死硬

侵侵真係要多謝佢

驚佢到時live死機

侵侵OS :
又幫我助選.....正
希望民主黨唔好換人 )

呢單野炒唔起

推

CNN有冇報呀?

好快出事

仲未揀到拍擋出黎嘅

加州參議員賀錦麗 超級左膠

熱狗屌票

Democrats are the most racist

力架係道友都唔出奇

下面comment
‘He's not lying about the tests, he just doesn't remember taking them.’

SAVE十一: 都係大豆Trump 嘅錯

遲下會唔會有電視辯論？

Black doesn’t matter

鬧黑人記者
Biden係咪想學侵做壞總統

佢，點樣同Trump辯論個幾兩個鐘

Push

民主黨不嬲係美國最憎黑人果批人黎

推光復香港 時代革命

連登啲左膠傻閪去咗邊

初期老人痴呆係包括情緒控制問題

當眾抽水都扮見唔到啦
鳩up幾句算係咩

唔知最後結果邊個選到

但呢條友幾似上屆侵侵選戰時亂黎，然後其他評論話侵侵根本唔想自己真係選到個情況

去捐血po同支那死人po班弱智左膠就會出現㗎喇

堅嬲個樣

UN

uP

［說好的兩黨共識？］參議院司法委員會通過議案，俾支那肺炎受害人起訴中共。

All 9 Democrats voted against it
佢都有份投反對

正副總統都係仆街黎 選到就慘

投bernie班左翼都講左好耐團結含撚投拜登都唔要侵侵

快啲到辯論啦 , 想睇侵點撚到佢仆街

固執廢老
又冇幽默感
情商管理又差
完全係trump嘅雙反
Trump呢啲世界仔點都識玩過佢
由細到大又同唔同嘅人打交道
又破過幾次產
個人生好似過山車咁
乜嘢都睇化晒